屌其實拍拖都幾無謂！

某大程度上D人成日怨自己係A0，都係怕自己既價值，條件得唔到人地肯定，根本好多人都唔係真心嚮往一段關係

55

我諗住一世單身算

范b

又有啲道理

完全係
身邊都有呢啲人
其實佢地最愛係自己 又怕冇面 怕乜怕物

agger

不過係香港 做多少少又比人話厹 唔知醜
唔做又好似你講咁 其實都幾矛盾